［有圖］屌你老母一到黑雨成堆人叫m記外賣

不過我老細有出糧比我 其實唔介意
仲叫我速去速回tim

負評既係咩心態

你自己心知肚明

屌你老母有圖？圖呢

Google唔撚識？

( Show Blocked User - 佩雷斯主席 )

好肉酸

迷沾狗

做咩姐你

咪撚on9
皮已負

深表遺憾

樓主老母好撚肉酸

25食屎

個人覺得1個人濕送20個餐好過20個人濕。

不過貼士座底要俾50。
唔比貼士食豆腐哽死

呢場雨賺左千幾貼士
今晚晚餐叫多個魚柳包獎勵自己

搞事

個廣告

??????

U on9????